想要美國同你合作，點解仲講「中美關係」唔係講「美中關係」?

中国大撚晒永遠擺第一呀?
唔怪之得你哋真係干涉人哋內政就得
人哋講兩句就屌人干涉內政啦

外交部，外你老母交咩
戇鳩部

中國咁撚醜陋
無論係文字上定係意義上
都冇資格同個美字有任何關係

食屎啦支共
祝愛支病人仕全部全身癱瘓

老鳳認同